grad trip真係令人瘋狂既一樣野 我就癲啦！

朋友們似係唔想同你去

真心好救命

當年都係搞到8月先去到 冇計始終要就晒噉多人

有冇高人指點迷津

係

心想是grad trip
便是grad trip 了

利申 fg做野半年仲未去

中學grad學乜人去旅行
咪又係洗屋企錢

算鳩數啦中學雞
呢個歲數最有錢有時間
佢都可以答你冇錢冇時間你自己諗啦

中學雞溫好DSE先開post啦

會番工！

中學去咩grad trip

當你6 7月發現大家都去個陣就好想去

認真咩 即係冇同過中學同學一齊去旅行？

以為大學畢業 原來得啖笑
考好dse先啦

不如你都係讀多啲書先上嚟啦

考完dse就叫畢業架啦 幾時去有咩分別 最多早啲去就平啲姐

你可能要去揾毅進 interview

Dse 都未考就諗定玩

要溫既都溫晒啦
依家得番一個月仲平靜

屌，戇鳩，原來中學雞講grad trip

考完dse再諗啦，有心去，一個月前先搞都得啦。